洛賓正式掛靴

OFFICIAL: @ArjenRobben has announced his retirement from professional football 👏

J死

經典慶祝

三棍俠：打狗點少得我

仲以為會返荷甲踢多年

傳奇
洛賓嘅軌跡

球壇無冕之王

我記得早兩年有曼狗話evra球窩利難射過依球

去拍戲啦

右路小飛俠
Respect

少數唔少荷甲掛靴

佢連去中超掘金都費事

Respect

有冇有頭髮圖？

佢都無冕之王?

3冠王功臣都叫無冕？

35歲 就退休

洛賓算唔算係愈老愈勁

洛一招

仲好記得西班牙個場玩曬全後防

因為佢太多傷同埋唔夠靚仔(仲有個人低調)，所以球壇地位比唔上兩大癲狗，亦相對少人關注

歷史地位亦都唔會係舉世皆知級別，得留意足球嘅人先識。本身佢應該係金球獎級別。

實力勁但人工相對低，又成日同世界盃擦身而過

三冠

世盃遺憾

可能表達得唔好，其實我係指佢歷史地位同知名度等等比唔上最出名嗰班

唔夠靚仔先係主因
如果佢係J洛咁嘅樣，拎左金球啦

禿頭都唔植髮就知佢對足球係幾咁心無雜念

Laugh 梅拿單擋

打籃球咁

單蹄馬 已經係敗筆

錯哂
條撚樣兩球單刀唔入
玩死自己 累鳩史奈達

刀疤佬去邊?

賓爺

真 10年佢累史奈達
不過14年真心勁

同拿姆既右路真係舉世無雙

言猶在耳

洛賓的軌跡

有頭髮邊個想做洛賓

唔認老都唔得了

仲記得之前篇文寫佢日日去晨跑永不間斷

洛賓

呢個係李子雄

拜仁名叔

有兩條怪物係度點可能拎到金球

我估係嫌荷甲低人工，但其實番母會踢一，兩年先退休幾好

咪兜啦
精華球迷咪認左佢囉

其實佢仲好fit

Moving screen

佢每場波我都睇哂

列貝利 史尼達

洛賓 搭 杜夫
洛賓 搭 列貝利

邊個組合勁啲?

後者

邊有得比
第二年杜夫已經變左祖高爾
Robbery屈足十年

世界杯單刀柒足一世

無人mark

2010 wc 決賽好似球單刀定半單刀唔撚入
入左史尼達就拎世足啦

荷蘭冇世盃命就好似利狗冇英超命咁

仲好踢得
曼聯搵佢黎踢一年唔好？？

仲好記得10wc final 球單刀

Respect
中超日職都搵過佢
無謂係亞洲垃圾聯賽蹉跎歲月

個時洛賓傷左
摩佬又初到英超教波 教到車仔場場1:0
洛賓一復出 車仔就場場大炒

呢代球員最鍾意洛賓

近代足球屈足咁多年嘅組合應該得Robbery了